1. В классе "Время" из ДЗ 02, переопределите метод toString() для удобного вывода состояния объекта на печать.

2. Создайте производный от него класс, в котором:
- добавьте метод определения времени дня. Результатом такого метода должен являться экземпляр перечисления вида {«утро»,«день»,«вечер»,«ночь»};
- переопределите метод toString() для вывода времени в текстовом виде, например
«десятьчасов : двадцать пять минут» вместо «10:25». По желанию можете добавить также вывод секунд.

3. В перечислении («утро», «день», «вечер», «ночь») сохраните время начала и конца каждого периода. Реализуйте в этом перечислении конструктор и методы для соответствующих полей.

4. Продемонстрируйте создание нескольких экземпляров для каждого из классов и вывод их состояния на печать.